<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Restaurant - L’Auberge des Gourmets à deux pas de Tournus on L'Auberge des Gourmets</title><link>https://laubergedesgourmets.com/</link><description>Recent content in Restaurant - L’Auberge des Gourmets à deux pas de Tournus on L'Auberge des Gourmets</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://laubergedesgourmets.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tournus - Abbaye Saint Philibert</title><link>https://laubergedesgourmets.com/tourisme-tournus/abbaye-tournus-saint-philibert/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 15:00:01 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/tourisme-tournus/abbaye-tournus-saint-philibert/</guid><description/></item><item><title>La Poule Verte</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/la-poule-verte/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/la-poule-verte/</guid><description/></item><item><title>L’escarg’Aujoux</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/l-escarg-aujoux/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/l-escarg-aujoux/</guid><description>Les meilleurs escagots de la région</description></item><item><title>Carte et Menu de L'Auberge des Gourmets</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu/</guid><description>Carte et Menu Bienvenue à l’Auberge des Gourmets Mon équipe et moi-même sommes heureux de vous accueillir dans le magnifique village du Villars pour un moment hors du temps.
Je souhaite, au travers de ma cuisine, vous faire découvrir tous nos beaux produits régionaux. Le local, saisonnier et durable, voici les valeurs que je veux partager avec vous. Toute l’équipe se tient à votre entière disposition pour toutes vos demandes.</description></item><item><title>Guillaume Laublanc</title><link>https://laubergedesgourmets.com/guillaume-laublanc/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/guillaume-laublanc/</guid><description>Le Chef Guillaume Laublanc Guillaume Laublanc, chef originaire de la région Originaire de la région (Ratenelle), Guillaume a fait ses premières armes à l&amp;rsquo;Hotel Royal à Evian-les-Bains, au Château d&amp;rsquo;Igé puis en Suisse avec des restaurants étoilés comme le Restaurant de l&amp;rsquo;Hôtel Mirador au Mont Pélerin. Il a ensuite été le chef-gérant du restaurant Nespresso à Romont (Suisse).</description></item><item><title>Menus des Fêtes de fin d’année 2021</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fete_2021/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fete_2021/</guid><description>Menus des Fêtes de fin d’année 2021 Menu du marché Prix Entrée, plat, fromage ou dessert 45,50 € Entrée, plat, fromage et dessert 52 € Entrée, poisson, viande, fromage ou dessert 60 € Entrée, poisson, viande, fromage et dessert 65,50 € Possibilité de prendre à l’emporter (5% de réduction)
Amuse bouche ***** Saumon d’Ecosse façon gravlax, betteraves, bavaroise de choux fleur, pointe de caviar Ou Foie gras des Landes cuit au naturel, chutney aux saveurs de Noël ***** Saint-Jacques snackées, topinambours et truffes noires, jus de viande réduit Ou Poulette de Bresse de chez Johan Morand aux morilles et vin jaune ***** Millefeuille poires et fourme d’Ambert, mesclun et noisettes Ou Déclinaison de fromages affinés ***** Sphère chocolat comme une forêt noire Ou Ananas caramélisé, sablé breton, sorbet Piña Colada</description></item><item><title>Situation et Contact</title><link>https://laubergedesgourmets.com/situation-contact/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/situation-contact/</guid><description>Le Villars - situation Petit village tranquil niché au bord de la Saône, Le Villars est situé à 4km de Tournus. Le restaurant est accessible à vélo, à pied ou en voiture, il est facile de se garer devant à l&amp;rsquo;ombre des platanes. Une balade idéale depuis Tournus le long de la rivière ou directement en amarrant avec votre péniche au ponton.
9 Place de l&amp;rsquo;Église, 71700 Le Villars, France Coordonnées GPS : 46.</description></item></channel></rss>