<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Restaurant - L’Auberge des Gourmets à deux pas de Tournus on L'Auberge des Gourmets</title><link>https://laubergedesgourmets.com/</link><description>Recent content in Restaurant - L’Auberge des Gourmets à deux pas de Tournus on L'Auberge des Gourmets</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://laubergedesgourmets.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Menu Saint Valentin 2024</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-saint-valentin_2024/</link><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 09:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-saint-valentin_2024/</guid><description>Menu Saint Valentin 2024 (Menu unique, servi le mercredi 14 février pour le dîner) Entrée, poisson, viande, fromage et dessert — 65€ Supplément fromage — 7€ ***** Mise en bouche ***** Céviche de Saint-Jacques de la baie du Mont Saint-Michel,Vinaigrette gingembre, main de bouddha et piment de Bresse ***** Dos de skreï juste nacré, émulsion au caviar français, poireaux fumés ***** Filet de veau français façon Rossini Pommes de terre fondantes ***** Cuillère digestive ***** Rencontre entre le litchi et le pamplemousse rose “Tartelette aux fruits frais, gelée pamplemousse, émulsion hibiscus, sorbet litchi Soho“ ***** Prix Net</description></item><item><title>Carte et Menu de L'Auberge des Gourmets</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu/</link><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 02:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu/</guid><description>Carte et Menu Bienvenue à l’Auberge des Gourmets Mon équipe et moi-même sommes heureux de vous accueillir dans le magnifique village du Villars pour un moment hors du temps.
Je souhaite, au travers de ma cuisine, vous faire découvrir tous nos beaux produits régionaux.
Le local, saisonnier et durable, voici les valeurs que je veux partager avec vous.
Toute l’équipe se tient à votre entière disposition pour toutes vos demandes.</description></item><item><title>Menu de Pâques 2022</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-paques_2023/</link><pubDate>Sat, 11 Mar 2023 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-paques_2023/</guid><description>Menu de Pâques 2023 (Menu unique, servi le dimanche 9 avril à midi et lundi 10 avril à midi) Menu unique à 65 € Prix net ***** Amuse bouche ***** Asperges, morilles et œuf bio, émulsion vin jaune ***** Pavé d’omble d’Isère rôti côté peau, poireaux grillés, jus de coquillages et citron confits ***** Agneau bio de Blanot dans tout ces états, jardinière de légumes printaniers ***** Cuillère digestive ***** Fromage de chèvre de Mancey comme un nougat ***** Le lapin de Pâques Crumble chocolat noir, mousse légère à la vanille, sorbet mangue</description></item><item><title>Carte Menu Fetes 2022</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fetes-2022/</link><pubDate>Fri, 25 Nov 2022 08:39:42 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fetes-2022/</guid><description>Menus des Fêtes de fin d’année 2022 Menu du marché Prix Entrée, plat, fromage ou dessert 48 € Entrée, plat, fromage et dessert 55 € Entrée, poisson, viande, fromage ou dessert 68 € Entrée, poisson, viande, fromage et dessert 75 € Possibilité de prendre à l’emporter
Prise de réservation jusqu’au dimanche 18 décembre 24 décembre à emporter 25 et 31 décembre, 1er janvier sur place ou à emporter
Amuse bouche ***** Feuilleté ris de veau et escargots d’Ouroux, crème de morilles et vin jaune Ou Carpaccio de Saint-Jacques, cerfeuil tubéreux et caviar Français ***** 1/2 homard gratiné sauce Champagne safran, riz rouge de Camargue Ou Poulette de Bresse de chez Johan Morand à la truffe noire, mijoté de légumes racines ***** Camy bio truffé de la ferme des Muses , mesclun aux noisettes ***** Granité des Pères Chartreux ***** Cadeau du Père Noël au chocolat “Sablé cacao, croustillant cacahuètes, mousse chocolat, coeur coulant cacahuètes“ Ou Bûche au cassis de Bourgogne et vanille de Madagascar“Génoise vanille, crème au beurre cassis, meringue Suisse“ Prix nets, service compris</description></item><item><title>Carte Menu Fetes 2023</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fetes-2023/</link><pubDate>Fri, 25 Nov 2022 08:39:42 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fetes-2023/</guid><description>Menu des Fêtes de fin d’année 2023 Menu du marché Prix Entrée, poisson, viande, fromage ou dessert 71 € Entrée, poisson, viande, fromage et dessert 79 € Possibilité de prendre à l’emporter
Date limite de commande dimanche 17 décembre 17h
Amuse bouche ***** Truite du Jura marinée au thé fumé, royale de choux-fleurs et caviar français Ou Marbré de foie gras de canard Français, pain d’épices et coing ***** Bar de ligne rôti côté peau, grenade et coquillages, crème de Champagne Risotto de céleri à l’encre de seiche ***** Chapon de Bresse de la maison Morand en deux façons“ La cuisse confite et croustillante, le suprême farci aux morilles “ Mijoté de légumes racines ***** Sorbet ratafia ***** Emulsion de camembert bio, noisette et truffe ***** Finger chocolat noir grand cru“ Biscuit moelleux chocolat, mousse chocolat et croquant noisettes “ Ou Pur Caraïbes“ Biscuit ananas, crémeux caraïbes, croustillant coco, mousse yaourt citron vert “ Prix nets, service compris</description></item><item><title>Carte et Menu de L'Auberge des Gourmets</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu_20221001/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2022 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu_20221001/</guid><description>Carte et Menu Bienvenue à l’Auberge des Gourmets Mon équipe et moi-même sommes heureux de vous accueillir dans le magnifique village du Villars pour un moment hors du temps.
Je souhaite, au travers de ma cuisine, vous faire découvrir tous nos beaux produits régionaux.
Le local, saisonnier et durable, voici les valeurs que je veux partager avec vous.
Toute l’équipe se tient à votre entière disposition pour toutes vos demandes.</description></item><item><title>Menu de Pâques 2023</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fete-des-meres_2023/</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu-fete-des-meres_2023/</guid><description>Menu de la Fête des Mères 2023 (Menu unique, servi le dimanche 4 juin pour le déjeuner) Menu complet 63€ Prix net Amuse bouche ***** Marbré d’artichauts et foie gras de canard français au porto, pistaches torréfiées ***** Langoustines croustillantes au shiso pourpre, pesto cacahuètes, tempura de légumes du moment ***** Poulette de Bresse de chez Johan farcie aux écrevisses, crème d’estragon, pommes fondantes, légumes de Simandre ***** Cuillère digestive ***** Assiette de fromages affinés d’ici, chutney de tomates vertes ***** La Rose</description></item><item><title>Boulangerie L'Abricotine</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/boulangerie-l-abricotine/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/boulangerie-l-abricotine/</guid><description/></item><item><title>Établissement Péri Maraîcher Horticulteur</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/etablissementperisimandre/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/etablissementperisimandre/</guid><description/></item><item><title>La Ferme des Muses</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/la-ferme-des-muses/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/la-ferme-des-muses/</guid><description>Fromages de vache BIO, tome, Lait, Yaourts. Autres produits laitiers frais : crème, beurre, faisselles.</description></item><item><title>La Ferme du Mont Rouge</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/lafermedumontrouge/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/lafermedumontrouge/</guid><description>La Ferme du Mont Rouge a été créée en 2012 avec l&amp;rsquo;installation de Marine, puis rejoint par Benoit en 2017. Depuis elle ne cesse de se diversifier pour le plus grand plaisir de tous et écoule ses produits en vente directe. ​
Dans cette région herbagère, nous avons le bonheur d&amp;rsquo;élever en plein air une quarantaine de vaches (Charolaises et Aubracs), ainsi qu&amp;rsquo;une centaine de brebis Romanes. ​ La flore de ces prairies naturelles nous permet de vous offrir une viande d&amp;rsquo;exception.</description></item><item><title>La Poule Verte</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/la-poule-verte/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/la-poule-verte/</guid><description>L&amp;rsquo;élevage de poules La Poule Verte : de bons oeufs bio dans le tournugeois, en vente dans notre ferme et sur les marchés !</description></item><item><title>La Truite de La Petite Montagne</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/latruitedelapetitemontagne/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/latruitedelapetitemontagne/</guid><description/></item><item><title>Quintart Pigeonneaux</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/quintart_pigeonneaux/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/quintart_pigeonneaux/</guid><description>ELEVAGE DE PIGEONS DE CHAIR Le pigeonneau élevé en Bresse Bourguignonne (Saône-et-Loire): Entre tradition et modernité. Vente aux professionnels et particuliers</description></item><item><title>Two Dudes</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/two-dudes/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/two-dudes/</guid><description>Il était une fois Two Dudes : un brasseur, un cuisinier et beaucoup de gourmandise
Deux compères réunis pour transformer les produits que Madame Nature a bien voulu fournir afin de vous faire profiter de ces petits bonheurs de la vie que sont la bière et la cuisine. Épicuriens vous êtes ici chez vous !</description></item><item><title>Volailles de Bresse Morand</title><link>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/johan-morand/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 14:25:59 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/producteurs/johan-morand/</guid><description>Élevage de volailles de Bresse depuis trois générations au service du goût !</description></item><item><title>Carte et Menu de L'Auberge des Gourmets</title><link>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu_20220830/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/carte-menu_20220830/</guid><description>Carte et Menu Bienvenue à l’Auberge des Gourmets Mon équipe et moi-même sommes heureux de vous accueillir dans le magnifique village du Villars pour un moment hors du temps.
Je souhaite, au travers de ma cuisine, vous faire découvrir tous nos beaux produits régionaux.
Le local, saisonnier et durable, voici les valeurs que je veux partager avec vous.
Toute l’équipe se tient à votre entière disposition pour toutes vos demandes.</description></item><item><title>Guillaume Laublanc</title><link>https://laubergedesgourmets.com/guillaume-laublanc/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/guillaume-laublanc/</guid><description>Le Chef Guillaume Laublanc Guillaume Laublanc, chef originaire de la région Originaire de la région (Ratenelle), Guillaume a fait ses premières armes à l&amp;rsquo;Hotel Royal à Evian-les-Bains, au Château d&amp;rsquo;Igé puis en Suisse avec des restaurants étoilés comme le Restaurant de l&amp;rsquo;Hôtel Mirador au Mont Pélerin. Il a ensuite été le chef-gérant du restaurant Nespresso à Romont (Suisse). Fort de ces grandes expériences et de différents voyages, Guillaume est revenu dans sa région natale pour reprendre l&amp;rsquo;Auberge des Gourmets.</description></item><item><title>Situation et Contact</title><link>https://laubergedesgourmets.com/situation-contact/</link><pubDate>Sun, 22 Nov 2020 12:34:44 +0100</pubDate><guid>https://laubergedesgourmets.com/situation-contact/</guid><description>Le Villars - situation Petit village paisible niché au bord de la Saône, Le Villars est situé à 4km de Tournus.Le restaurant est accessible à vélo ou à pied par la voie bleue. Une balade idéale depuis Tournus le long de la rivière. Il est facile de se garer à l’ombre des platanes.
9 Rue de l&amp;rsquo;Église, 71700 Le Villars, France Coordonnées GPS : 46.5302764, 4.9283297 Contact Nous sommes disponibles au 03 85 32 58 80 tous les jours sauf le mardi et le mercredi et dimanche soir pour répondre à vos appels téléphoniques.</description></item></channel></rss>